apple watch 上使用whatsapp

原來要開埋呢個功能先可以係watch 上有通知

邊個呀

鎖定畫面果個通知

睇唔到鎖定